布吉夜場推介

小弟就黎去布吉三晚，有八個人，想問下有無咩club有推介？係咪一定要book table? 我地會係Bangla Road Patong,萬分感謝

Push push push

條bangla街好短
街頭有兩間大club夠你玩三晚架啦
一間叫seducation
一間係seducation斜對面 唔記得咩名

唔洗book
你walkin有錢開大酒就有枱
ard4000B一支最cheap既chivas12yrs

上次去tiger,成隻老虎係度好易認
都幾大

illuzion?

Yes 成條bangla最高質呢間

感謝各位巴打
咁應該都係seducation, illuzion同tiger, 有無邊間多女？開枱有無優勢？普遍啲女係咪中意外國人多

仲有間叫Hollywood

小心食錯有鳩既女人

去gogo bar
suzie wong

Push push

Suzie wong?

suzy wong至啱
脫衣舞表演

蘇施黃